20200728 我愛中島健人

嘩你擔戴兔耳

好得意呀

不過無得再睇返

6月場LIVE? 應該有人錄左既? bili有無
jpopsuki係得6/16同6/17 UP主喜好應該同我一樣